有無人知香港有無日本d發熱廁所板賣?

屌..咁凍朝朝早起身屙屎嗰嘢簡直受難,一個屎忽坐落去同炮烙無分別

等屋企人用完即刻九秒九坐落去